<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Teches on My New Hugo Site</title>
    <link>https://blog.hotheart48156.io/tech/</link>
    <description>Recent content in Teches on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sun, 31 Mar 2024 11:09:11 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.hotheart48156.io/tech/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Layout</title>
      <link>https://blog.hotheart48156.io/tech/layout/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 11:09:11 +0800</pubDate>
      <guid>https://blog.hotheart48156.io/tech/layout/</guid>
      <description>到百度首页 fatal: not a git repository:  百度首页设置lnbksj 网页图片资讯视频贴吧知道文库地图采购更多 换一换 热搜榜民生榜财经榜 一定要把金融搞好 1凯迪拉克海报疑暗讽小米热 2已婚男子找王婆说媒 妻子：将离婚热 3用好改革开放这个重要法宝 4招行人均年薪降至61万 5华南F3祭祖堪比特种兵拉练 6男子徒步被狗追咬全身缝300多针 7富二代留学生被家里断供一年后热 8黄山辟谣天都峰4月1日开放 9哈佛大学下架人皮书 10车位多次被占 男子用焊条封堵蹭位车 11男子账户里的2470万保住了热 12女生特种兵式相亲1年125次 13鸿茅药酒事件当事人:生命进入倒计时热 14张颂文回应雷军送小米SU7 15法国向45个国家寻求安保协助热 收起工具时间不限所有网页和文件站点内检索 搜索工具百度为您找到以下结果 fatal: not a git repository: 报错解释：&#xA;这个错误信息表明Git命令没有在Git仓库中运行。Git需要在仓库的目录中运行，否则它无法找到必要的仓库元数据。&#xA;解决方法：&#xA;确认你当前所在的目录是否是一个Git仓库。如果不是，请使用cd命令切换到正确的Git仓库目录下。&#xA;如果你确信当前目录应该是一个Git仓库，可能是因为.git目录损坏或丢失。可以尝试修复或重新初始化仓库。&#xA;如果你不确定当前目录是否是一个Git仓库，可以使用git init初始化一个新的Git仓库，或者使用ls -la查看当前目录下的文件和文件夹，以确认是否有.git隐藏目录。&#xA;如果你是想在当前目录初始化一个新的Git仓库，并且当前目录中没有任何需要版本控制的文件，你可以使用git init命令。&#xA;如果你是想在其他目录初始化一个新的Git仓库，请先切换到那个目录，然后运行git init。&#xA;请根据你的具体情况选择适当的解决方法。&#xA;提示：AI自动生成，仅供参考 展开   有用   复制&#xA;接着问 如何修复GIT错误对象文件是空的? 如何重置本地git存储库? 不能在git终端上运行python? fatal: Not a git repository (or any parent up to mount&amp;hellip; 2023年10月10日 fatal: Not a git repository (or any parent up to mount point /home) Stopping at filesystemboundary(GIT_DISCOVERY_ACROSS_FILESYSTEM not set).</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://blog.hotheart48156.io/tech/serdes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.hotheart48156.io/tech/serdes/</guid>
      <description>serdes是英文serializer/deserializer的简称在发送端多路低速并行信号转换成高速串行信号，经过传输后，在接收端高速串行型号转换为低速并行型号。 可以有效地减小传输信道和器件引脚，方便芯片信号同步。&#xA;在serders出现之前，信号同步主要是通过系统同步和源同步来传输数据的。&#xA;第一个是系统同步，第二个是源同步。这两者不适用于高速信号同步。有着固有的缺陷。 系统同步缺陷 有三个问题&#xA;时钟信号到达两个芯片的时间不一样 数据信号到达两个芯片的时间不一样 时钟和数据的延迟不一样 所以这两种不适用于高速信号传输。虽然可以通过芯片内部的PLL来补偿时钟延迟和数据延迟，但是。 源同步缺陷 TX把时钟和数据一起发送时钟和数据保持相同的路径。SSN（同步开关噪声）成为提高传输带宽的瓶颈。&#xA;Serders技术 需要参考时钟 需要在数据内内嵌时钟 引脚少 通过均衡技术实现长距离传输 数据采样差分传输serders在TX端不传送直接的时钟信号，在RX端利用CDR电路从数据的边缘抽取时钟，并且找到最优采样位置。</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
